LIHKG已有11000會員，魔性澎湃！爽呀！！

😎🤘🏻

MK 仔翻高登

emoji好柒

你旺我旺

好正，可以同個論壇一齊成長
正式取替高登

點知嫁？

( Show Blocked User - 夜囝 )
見一個block一個

睇每個人會員編號
暫時報到最多係萬一

有2/3 係分身

不知道 不過高登都好多

食屎啦林早洩

LIHKG好波！

( Show Blocked User - 夜囝😛 )
走啦不如

Block 左你先 見到你啲emoji

高登等收皮啦屌

好撚快阿！！！！！

樓主個名7到核爆

囝你老母咩

( Show Blocked User - 夜囝😛 )
見一個block一個

有冇人覺得啲版面好暗 睇得好辛苦

轉返白色咪得

Load得好爽快啊

真正秒回😝

D emoji真係好撚柒

唔好再用emoji 黎得依到 可唔可以用返依到嘅表情符號

唔好用emoji啦 有咩意思

12000報到

好波

囝你老母

見番幾個24號晚陪我自爆嘅巴打

✌️

emoji名好撚柒

屌你老母林早洩

留名睇早洩向likhg跪地求饒

11116